---
title: " fútbol!"
date: 2011-07-16 21:43:00
---

bueno. em sucre, depois de pousar no meio do nada. agora assistir a um pouco de futebol com dois holandeses e um inglês despatriado que mora na austrália.
